polyu surveying有嘢想問

你哋知唔知1st hon gpa幾多，感激

3.5

巴打係上年畢業生?係qs/bs定gp?

冇survey師兄?

4咁易都拎唔到
輕鬆爆4都得啦